{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/benikia-sangwabada-sogco-gu-donghaekondo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 산과바다 속초 (구) 동해콘도"
    },
    "text": "ようこそ! ベニキア山と海 束草(旧)、東海コンドミニアムは束草に位置する宿です。 ここではテラス、禁煙室の客室、無料Wi-Fiなど様々な施設を提供しています。 ムルチ海水浴場までは約19分、正岩海水浴場までは約2.8km、大浦港までは8分、雪岳ウォーターピアまでは約11kmの距離に位置しています。 宿泊時に海の眺めを楽しめるバルコニー付きの客室もあります。 また、テレビのある客室もご用意しております。 宿泊施設の内部には無料専用駐車場とビジネスセンターが設けられており、24時間フロントデスクも運営されています。 束草エキスポ公園や束草エキスポタワーなど、様々な名所までは約4.6kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は襄陽国際空港で約13kmの距離にあります。 束草の中心部からは約4.8kmの距離にあり、チェックインは午後3時から可能でチェックアウトは午前11時までです。 楽しい旅行になりますように！",
    "QA": [
        {
            "question": "ベニキア山と海 束草(旧)はどこに位置していますか？",
            "answer": "束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベニキア山と海 束草(旧)ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "テラス、禁煙室の客室、無料Wi-Fiなど様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ムルチ海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約19分です。"
        },
        {
            "question": "正岩海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約2.8kmです。"
        },
        {
            "question": "大浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約8分です。"
        },
        {
            "question": "雪岳ウォーターピアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約11kmです。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に海の眺めを楽しめる客室はありますか？",
            "answer": "はい、海の眺めを楽しめるバルコニー付きの客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は襄陽国際空港です。"
        },
        {
            "question": "束草の中心部からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "束草の中心部からは約4.8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "束草エキスポ公園や束草エキスポタワーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約4.6kmの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 357
    }
}